中國網民不接納「我英」道歉再指作品辱美反人類，意圖拖全世界落水

事源﹕

作者道歉後將名子改為「球大」，中國網民指日語中“球大”和日本九州大學的“九大”近似相同，而九州大學二戰期間把抓到的美國飛行員進行活體解剖。

並再有網民指出「我英」其中一些角色的生日與戰爭犯相同，進一步指出作者反人類，並稱作品為「我的法西斯學院」

放棄支那巿場比較好 啲錢有病毒

美國佬：wfc

on99

屌你老母玻璃心到 不如個名俾埋你改啦好冇呀
叫中國強得未 全部10月1號出世

生日個到 希望中國個班同日生日既一齊去死

諗起我們這一家有集條女中意花帶桔幫佢改左個名叫麻雀

冇經歷過創作自由嘅人係咁上下質素
幾原套企鵝罐擺明借鏡麻原彰晃到今時今日咪又係大把fans

直接叫堀越耕平好未吖
作者做大反派 滿意未

[url]https：//

關於呢次再指「我英」辱美事件，一篇知乎2.6K贊好的文章，我節錄一個重點。

望各位平時上推特和4CHAN的朋友，多多和美國朋友介紹這個名字的深層次含義，以及向他們科普“九州大學活體解剖事件”。

因為「我英」好受歐美地區歡迎，單靠中韓兩地制裁其實對「我英」打擊有限，所以中國網民開始帶風向想係歐美開戰線，重創「我英」的粉絲重地。

上面未整理完，貼多次個來源

另外貼埋第二多贊好的回覆重點

忽然想起來，這次可不能晚了，那就是諸位誰有歐美媒體，或者是自媒體的聯繫方式，趕快捅過去，相信我，這幫媒體人絕對能把這是鬧成國際糾紛的。

其實歐美撚會理你呢d

自己玻璃心唔睇 又要其他人一齊唔睇
痴撚線支那人

個個好似你咁玻璃心咩

丸太>球大
明明好明顯拎個形狀黎改又格硬ff

殼木個姓喺死柄木抽出黎又話係屍體

將日本共慘黨同其他人擺埋一齊

鬼佬會嫌你玩得唔夠大

小人之心

中國人最好笑就係以為自己 = 世界, 自己睇到會嬲, 所以美國人見到都會嬲咁

生日真係笑撚到仆街
咁邊日先係安全 全部角色都10月1生日？

要2月31吧

作者: dklm改乜都聯想到咁好難做喎
唔好柒睇啦好冇呀

我係佢即刻改個名做中国最強反諷算

我的意見 :
1.有人想搵野淡化武肺事件對國際影響
2.上次片尾曲mv事件踩親支那, 佢地已經想郁手
點知國際冇人撐佢地結果不了了之....今次搵到位入...
泡菜又傻更更跟左隊.....呢舖支那應該會咬住唔放.....

搵野黎講姐，班支那狗

佢地係咪未睇過衰仔樂園

北京奧運8月8日開幕㗎喎
係咪又代表法西斯呀

殼木球大
球大讀音kyuudai=九大=九州大學=美軍活體解剖事件，殼木=空殼的木=用完的木=尸體，所以組合起來就是尸體+九州大學。以上是對岸現在燒的新目標，我對他們的聯想力實在是佩服。

首先，由kyuudai到美軍事件的推論很明顯是滑坡理論，先肯定kyuudai必然暗指九大，再假設九大必然暗指九州大學作推論，這很明顯反映了對岸的邏輯非常有問題。再來殼木這個就更無理取鬧，殼kara這個字中尸體是幾乎最次要的解釋，正常日語也是解做硬殼/最外層的包裹物，然後用完的木=尸體?我已經不想再和妄想仔討論了

最後是garaki殼木和殼的kara是不一樣的，殼木完全是平哥無中生有的字，這也能拿來燒也是厲害老實說九大第一步推論已經站不住腳了，日語就是因為同音字很多才要漢字區分意義，都寫了是球大了還幻想是九大?那九大巨人是不是暗指九州大學的都是巨人?

上台灣巴哈見到

題外話 想知邊日出世
先唔會同任何歷史名人撞日期

咁叻玩文字獄玩埋日文

美國套套戲d反派唔係政客就fbi，又唔見有人反

唔鍾意咪唔好睇囉又要睇又要屌

成班on9玻璃
唔鍾意咪唔好睇

其實呢d咁簡單既錯都犯，本身就係佢太on9

試過上百度
有一個角色叫「よしの」
有兩個譯法：四系乃/吉野

點知班支那人話
當時甲午戰爭有隻船叫吉野丸
所以唔好譯做吉野

八月五號都安全
共軍建軍節

真係笑出聲
作者一開始就唔應該認真
呢啲事發生真係當自己唔好彩算數
敷衍道下歉咪算
同nba 一樣
反你個班都唔知睇開架啦
而家啲大陸仔咪又係繼續俾錢foj 使

期待佢第二次改名又俾人屌
日本人唔仆街唔知痛

“一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進”

魯迅《而已集·小雜感》

支那人收聲啦

日共等於facist

支持佢地用英文宣揚開去，睇下邊個柒

Keroro軍曹

遲d 可能有個角色 叫武漢 能力 就係播毒

俾錢買漫畫先學人出聲啦死支那狗
偷人野食唔啱口味換轉頭屌個廚

番去睇佢地嘅喜羊羊啦
乜撚都辱華辱華 辱你老母
留名睇傳到歐美比人無限恥笑

放棄大陸市場仲好，你係中國唔會收到版權費

玻璃心真係煩到仆街

煩撚到仆街，你咪走去美國佬叫春囉睇下人哋笑唔笑鳩你

真心想知做動漫係大陸可以收到幾多錢
版權費係咪真係咁大?
定好似部分港燦咁幻想十四億人一人賺一蚊都發達
結果輸到仆街

心諗你班on9仔自己玩911我都未對付你

2月29 應該難D

人地美國笑緊你東亞病夫喎

好似棋魂咁俾玻璃心搞死

好心JUMP 咪彩果班人啦
成班引戰狗, 你越理佢佢越開心

點解唔要求九州大學改名

on9 玻璃人又發難

姓東條既都係暗示軍國主義？

其實由一開始731個解法已經格硬屈
個姓取自死柄木
個名取自外型
到依家新改既名都係同一個思路

作者成套改既名一直都好straight forward eg 爆豪 蛙吹 焦凍 心操

班支那人依家話新名暗示緊九州大學
兩次改名都中哂雙關你都信真係吹你唔脹

客觀講 收好撚多
基本上賣到版權就已經回本 唔洗理賣碟
因為動畫作為優良既免費娛樂 中國好撚dom 錢落去發大佢
望下b站就知

原作夠出名嘅動畫 版權費先高㗎啫

好慘

你估美國佬同你地一樣玻璃心咩

#SupportHorikoshi

佢地主動下架動畫
版權費咪又係已經俾咗出去
動畫公司 錢已收

佢地睇當年lovelive個東條希
會唔會諗到東條英機
仲要有個希
一定係話東條英機係佢地既希望
嘩屌 又有得燒啦

d月份要加到32日先搞得掂

講個笑話：共國人民話人法西斯，鬧日本共產黨。

JUMP今次再理班友真係作賤自己

屌你咪撚睇啦支那狗

奶共都唔小心呢d都夠on9啦下話

呀支那網民，你地平時辱美言論仲黑心惡毒啦

魯迅真係睇得好透，有啲想搵佢啲書睇

屌
啲支那人真係煩到仆街
全世界圍住佢哋轉咩

白宮比人炸超過幾百次

唔計年份仲選擇一啲人物生日,一定撞得中人物或事件

支那豬真係好撚煩
幾時絕種

係「我的法西斯學院」反而想追

冇所謂，鼓勵佢地繼續咁做，
架係自己丟，等佢地繼續自然最後就會柒出國際。
差唔多嘅野發生過太多次

係咪要逼到日本人頂唔順
先肯收手？

支那有撚俾錢睇咩

咪係，一年得個366日簡
有幾難撞得中，咁都要玩批鬥

幾時有奶

其實係一直賺好少，日本大眾，小個人企業主既經濟模式係高成本普通回報

好似漫畫家咁，9成同人級俾佢加埋份本職有錢淨有錢取材就好心滿意足

b站俾版權費係講緊有幾百萬可以落袋

我地見慣大數字幾百萬唔多，但已經係好多日本仔想像唔到居然可以一個舉手投足就落到袋

支那狗日日大嗌911自刎咗未

其實為咗攻擊我英而拉其他國家嘅悲劇落水食人血饅頭真係好撚噁心支那人平時日日屌美國人到而家扮撚曬道德撚咁想connect嘅嘴臉真係見到都想嘔

佢好似講緊連登仔

好明顯係少年針跪 唔係作者跪 個作者會覺得改個名冇乜影響先改

好中

其實呢單嘢發大來搞，搞到變外交問題先好

無限上綱到

屌你班小支支返去睇喜羊羊啦

明知一退就繼續比人踩上心口都係要退 抵撚死啦jump

班支那種屌完咪又係照睇

的確 外國通常對創作係比較包容
只要你係想帶出某啲意義

放心，一定會！

製作認真
原來有出處
可考古

一黎啦
重點係人地作者完全冇咁諗過
班支那狗真係弱智..

最後咪又係不了了之 你估支那狗好有毅力？
NBA嗰單咪又係咁

無所謂 世界會見識到班生番
以為世界真係圍住佢轉
全世界排華
香港靠先前半年可能幸免

支那去日本jump店會買周邊
同埋jump應該怕燒埋OP等其他jump漫

咁之前嗰套 咩精靈大作戰咪gg

咪係 根本醉翁之意不在酒 個重點唔係個名度而係之前嗰單mv事件

而家中國座大咗 啲官企有錢開始好似小熊維尼咁樣係咁扔錢去買正版 比起其他國家 中國專利費的確係畀得多嘅
一來 免費娛樂可以麻醉中國人對於社會同政府既不滿
二來 佢哋可以揸壓奴隸壓啲錢出黎買
三來 佢哋國策係向高科技轉型吖嘛

同樣道理遊戲都係 佢哋最近好興講話以前中國成日抄襲同埋盜版 而家有錢成間廠買返嚟咪唔係抄襲同埋盜版囉

整返個mv事件好快有人出嚟抽秤㗎喇

其實反而應該諗計煲大單嘢
俾歐美班友更加認識班生番
好似nba單嘢咁

撞生日有咩出奇，1/365概率

冇事
四系乃係譯做四系乃

btw
原圖：

如果係女仔嘅話譯做吉野又怪啲既

50cent army 唔係唔知道自己個名有幾臭下話由佢哋把口講件事出嚟 有可能嬲嘅鬼佬都唔撚理啦

日日斬到班支那人一仆一碌應該好多人睇

點都要聲援一下 咁樣先可以令到人哋對支那反感 如果唔係就會好似而家咁樣
嗰個一見到支那反感就跪咗先

嗰班咁嘅支那人平時 辱韓日美嘅言論 仲嘔心難睇100萬倍啦

但係佢哋嗰原因仲古怪

但腥講有4成人都係咁on99，盲撐港共正苦…

真係好撚奇怪 退唔退都好都係下你架然後成班人出征討伐你 點9解要退？抖m？

支那大腦不意外

呢個世上係得呢兩個國家成個拎國恥黎講

第一季腦無已經係影射中國人
一早就應該抵制啦